【美國】2018 Exchange 旅遊招伴區

希望可以係到集中係美國交流 / 讀緊書 / 又話者路過又想去美國旅行既巴絲！

可以係哩到相約到不同地方一齊玩！認識不同朋友～

不論係Weekend短Trip，Spring break，完Sem長Trip都可以係到約伴！

有興趣可以留名，再講自己想去既地方同時間～

我就想去NY，CHICAGO，DC，Atlanta，Florida (Miami, Orlando) ，
California (LA, SFO, Vegas, Yellowstone, San Diego)，Alaska

3月起會係Orlando一年

三月會去LA玩

如果自己租車渣
去一周, 去邊到玩好 ???

我係new Jersey 做intern到七月左右

係chicago附近

上星期去完 好靚不過凍到傻

大風先係問題

我係到，5月先走
加我tg?

我係加拿大 打算4月尾至5月中去美國

Lake Michigan 真心好恐怖 大風到媽都唔認得

有車去LA方便好多

西岸
但應該五月會去南美

不過我鍾意冬天 就覺得無乜所謂

I am coming next weekend

1個星期太少時間 唔夠玩西岸 去Florida會好D

打算5月去

帶多幾件衫

我九用會去南加州or Chicago附近
有冇人一齊玩？

9號定9月? 我9號都係chicago

Sorry 打錯 你九月

係*

可以搵我玩

3月會去LA

下年sem2先去

有無人去過New Orleans

我打算五月中至七月去美國玩
首選西岸，想睇自然風光野
另外可以再飛Mexico或Cuba玩

我而家起Indiana

3月頭會去LA

一年四季都起bay area

可能可以join

3月頭玩9日

6月去orlando disney intern 想月頭玩半個月先落orlando

3月頭玩7日

係nyc附近
springbreak落orlando

我宜家都喺Indiana!

5月會喺hawaii 做intern

喺Cleveland 附近
好悶，附近除咗grocery store 就冇野行
冇車好似冇腳咁，日日呆喺campus

去到SF 可以搵我

嗨 你邊間？

Case Western?
BTW Cleveland治安

有無人喺/想去Atlanta玩

我3月去 我係crp

有冇人開tg group 準備summer 係Atlanta

5月5-9會喺North Carolina,想去Florida

5月20-29會喺San Francisco

宜家得自己一個，諗緊報團。有冇人有興趣一齊

我又係

喺Atlanta?留tg傾ok?

唔係呀，我去exchange 嗰間U 都唔出名，我喺suburban 嘅位雖然好悶，但勝在好安全啦 你喺Cleveland?

屋企人係，我喺NY
Cleveland晚晚真人GTA

summer 喺 virginia

係就約其他exchange student 去玩啦

下下都搵返香港人冇意思

Richmond?

no la

係咪CRP?

Sorry 見到comment 激動得滯
介唔介意telegram 我 有好多好多野想問

我黎緊WEEKEND 2-5/3 去NYC有冇興趣一齊 LOL

有冇巴絲有興趣一齊JOIN

Orlando撚

有人想在六月去墨西哥同古巴嗎？加埋預留兩星期至一個月

應該早啲見到個post
20/4-23/4 有人一齊去NYC

我指 有無巴絲起20/4-23/4 可以一齊去nyc？

20/5果牌應該都起sf

我3月尾/4月頭會去DC賞櫻+Niagara fall
4月中到Alanta
4月尾19-30 去Florida 自駕
5月頭3-16去California 自駕

有巴絲有興趣可以話我知

有無人會去WA Skagit睇tulip

DC飛去Niagara fall?
Atlanta好悶下

DC Niagara我諗緊自駕 巴士太貴
不過要多個人 之前揸10個鐘去CHICAGO不得了

因為我近Atlanta 所以順便去下 睇你去邊玩

spring break去Hartford+Boston+Newport
我學校係上Niagara Fall某highway邊
你係UGeorgia?

係Tennessee

冇Seattle jj?

Ching仲有冇咩旅行Plan, 想join